社工許麗明脫阻差辦公罪

大波華上訴
上訴庭重判

大波驊：上訴

辯方早前於結案陳詞曾指，涉案的警員19035莊的朗證供不可信亦不可靠，指莊原本供稱起初看到被告時，被告身處救護車後方，證供與現場影片不符，莊看片後稱記錯。

個個警員都記錯, 冇影像影到佢地就係誠實可靠

推